梁美芬議員助理！！！！

梁美芬為大家爭取撤回

咁大家就搵佢議員助理多謝佢啦

IG : __phoebeyu

Caption: 🇨🇳Chinese

好愛國呀

麻煩大力推幾推，推到佢講唔使客氣

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推